買左0005既人慘d，定0003慘d

同時有3，5

3

前稱 : 煤氣公司(無人用)

我慘d

利兩隻都有

2隻都有，都係供 不過計埋息唔係輸好多，10％樓下

0008

兩隻我都有
相比黎講,5號慘D
3號相信疫情好返D,食肆限聚令放寬D,個股價就會升
5號.....唉